(慎入)人間惡夢

有幾多個無辜家庭要受害？

呢到夠餵飽幾多個非洲

Oh

其實成73.9都唔係平

好想食